賣電子2手野有咩注意?

佢收完跌壞屈你退錢，最怕係咁

搵律師，叫買家簽定啲文件先

二手都有得賠咩

寫明已過保無私保 只限即場檢查

我賣開唔會私保 點知你拎完番去做乜撚

當然咁樣亦都好難賣。。。。

sad but true
利申：試過被氹私保7天賣NAS ，嗰7天我好驚買家退貨（我打咗「不設退款」）；好彩無事，但買家唔肯俾評價我

講真試好晒好地地係唔會有問題

最驚有暗病 話100%work果d

我收左7塊板 有5塊係壞 自已都預左 因為平

估唔到最平生晒秀又爛ram槽既H61板
陪我戰左一年 宜家仲打埋PUBG 1080全高。。。。

即係嗰塊H61板係最正常、最長命既二手主機板嚟？

果D咩Z77 67 果D機都開唔到

叫對方去埋HKEPC Service Center，俗稱A shop，嗰度測試囉